-memperbaiki tampilan lebar dari pilihan polling yang tidak rapi ketika dibuka di layar hp yang layarnya itu lebih besar dari hp saya
-memperbaiki mekanisme simpan yaitu ketika pengguna menekan baca juga, lalu menekan tombol simpan, lalu menghapus simpan yang ada, dan menekan tombol back, maka icon simpan di halaman baca artikel masih menyala.
